有冇菁蒼派忍唔住入返貨?

週街平貨，好難忍手

唔入返啲好似個股市同你無關咁

day trade緊。可以賺到早餐錢

用幾多%錢day trade?

200%。順勢做、賺1-2%就走

真，吉倉好難頂

忍緊手，都係聽埋耶倫講咩先

唔睇咪得

200%咁勇? 個價突然急升/跌咪仆街?

過去一年差唔多日日睇股，好難突然唔睇

以前夠膽，中過伏唔敢再試

賺少少就夠。急跌蝕幾多都走

入sqqq

SQQQ都唔夠膽大注，始終SQQQ長遠一定跌，冇得SH

在昨日清倉歲月
資金失血 SH笑聲
在昨日各散東西
不知不覺
如遺失這一切

唔睇不如滿倉sh

冇曬勇氣，見住sqqq升都唔夠膽